\begin{exoplusloin}[bgcolor=white]
	\begin{minipage}{0.87\linewidth}
		Un joueur tire une carte dans un jeu de 32 cartes.
		\begin{itemize}
		\item S'il tire un c\oe{}ur, il gagne 2 \euro{}.
		\item S'il tire un roi, il gagne 5 \euro{}.
		\item S'il tire une autre carte, il perd 1 \euro{}.
		\end{itemize} 
On note $G$ la variable aléatoire donnant le gain algébrique du joueur.\\ 
%\begin{enumerate}
%	\item Déterminer la loi de probabilité de $G$. 
	 Calculer l'espérance de $G$. Interpréter ce résultat. 
%\end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\linewidth}
\begin{center}
	\hypersetup{urlcolor=black}
	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdvTale/plusloin_s6_exo3_corr.pdf}
	\end{center}\end{minipage}
\end{exoplusloin}
